# For if while
 Capsule sur for if while : le rendu se trouve ici : https://lfasquelle.forge.apps.education.fr/if_for_while/
 
 Toutes les capsules du cours de première NSI, classées par thème : le rendu se trouve ici :  https://lfasquelle.forge.apps.education.fr/1nsi/
 

